# Что называется атмосферным давлением, и в каких единицах оно измеряется.
Атмосф. давл. назыв. сила Р, действующая ...
горизонтальной поверхности см2, вызываемая весом столб... 
простирающегося через всю атмосферу. Единицы измерения: м... 
(мб).